同狗拎過CSI果啲人自己睇路

啲口罩唔知有無病毒

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!